場運動已經輸左... 中大Email野外露出咁大件事都無人講？

咁我講囉

Patreon戰線需要人

晨早流流要流眼

咁都唔認係雞

究竟比錢睇呢隻人形豬既人係咩心態

你問開post 條傻L可能有答案

王細賊嚟嘅呃我唔到

有野豬

其實pateron同影寫真有咩分別？

咁都賣到相，香港地有西真係人生贏家

請參考

中大Email: 點解一定要追求錢？

你點搵的印象中未見過

課金啦毒撚！

課比Email=支持黃色經濟圈
佢賺完都會用返去黃店
你想分化？

賣相賣到好似街市D 燒味咁分部位斬件上

咁都唔係物化女性

如市民受野豬滋擾，或發現野豬誤闖或被困市區，可致電 1823 通知漁農自然護理署（漁護署）。漁護署會派員到場了解野豬出現的原因，並就防止野豬滋擾提供意見。如有需要時，漁護署會派員到場驅趕或捕捉野豬。 一旦人身安全受到威脅，應立即致電 999 通知警方派員到場採取行動，以保護安全。

onlyfans for腳 屌作老尾又短又粗睇豬腳咩

人型豬

新相

你話鍾意大波課金睇佢露波都算 睇肥婆腳係咪on9

想睇 有無流出

WOW正能到

如果我夜夜媽媽叫到佢肉騰騰咁行過 我真係會報狗

身體自主你識條鐵咩

好賺

睇肥膏

你死咗立即回歸大自然啦，對環保同世界仲大得益！

你唔行動支持埋一份？

不嬲

真係唔明課金啲人係咩心態

竟然鍾意睇人型豬

圖1 點解佢得一邊波

而家連登d人真係唔識分曲直架喎

香港做女人真係易

肥到成隻豬咁，講下淫野影下淫相就唔洗做有傻鳩送錢比佢洗

屌

Emilia唔係淨係賣相，佢仲會寫好多野探討社會現象，大家支持下

咁做咩要收咁貴睇佢D社會現象

有錢囉

港豬，梗係支持返人形豬。

污染環境

你慢慢曲，擺隻人形豬上黎，你唔係想駁屌就係想駁嘴！

二樣都必須fuck it hardly ，哈哈哈！搽定Ky吧啦

我睇女優唔好？點解要睇豬扒？

How much

條撚樣真係好撚樣衰

行城門水塘都見唔少野豬啦

more

好mean

只能話佢好識得賺錢 一個人要課兩次金先可以有full package 睇

笑撚到

自主身體權

八達通真係贏晒

做雞要拎個閪出嚟俾雞蟲屌
你咁樣講係侮辱咗啲雞

嘩屌你老母

個肥婆有咩好睇仲要課金

真係佢黎??
屌乜料

如 遇 到 野 豬 時 ， 應 該 怎 樣 處 理 ？
如 看 見 野 豬 在 郊 野 出 沒 ， 應 保 持 鎮 定 ， 切 勿 主 動 走 近 及 干 擾 牠 們 。
請 勿 接 觸 野 豬 ， 包 括 幼 豬 。
如 有 需 要 ， 可 躲 在 大 樹 或 巨 石 後 ， 待 野 豬 離 開 後 才 繼 續 前 進 。
不 應 用 物 件 拋 向 或 驅 趕 野 豬 ， 以 免 挑 釁 野 豬 而 發 生 危 險 。
如 野 豬 對 你 的 財 產 或 人 身 安 全 構 成 即 時 威 脅 ， 請 立 即 致 電 999 報 警 求 助 。

聯 絡 本 署

如 你 受 野 豬 滋 擾 ， 或 發 現 受 傷 、 被 困 或 誤 闖 市 區 的 野 豬 ， 可 致 電 1823 通 知 漁 護 署 跟 進 。

各有市場姐 咁閪豬都有人課

又唔怪得肥mail都可以賣相賣到買樓

仲開post用鬼佬留言撐自己唔肥

dllm鬼佬角度點同亞洲人角度

我識佢 佢真人講野好低b架

篤灰？

佢層樓發展商一定係黃圈啦

我真係唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

好撚賤
笑左

其實幾正，喺香港算係中上

工程判頭都係
仲有印花稅
政府都勁黃

咪篤灰啦屌

好正

死肥婆唔著杉影響市容

野外露出係咪探討緊房屋供不應求既問題？
賣相係咪探討緊社會壓力問題？

以為講緊元朗豬單新聞

笑撚死

你睇下咪知

豬型人

正呀 應承你每個月課半個月糧比你

豬腳都啱睇？

明明就係一隻豬

不了

email又係雞又係豬. 正豬雞黎.

香港地男女平等真係得啖笑

佢個髮型好醜 又禿頭

唔怕比狗拉？公眾地方行為不檢

拉

有冇人買過？真三點盡露？

咪係，或者日本水著妹都正

懶女權中堅但又賣相賺錢 都唔緊要 但佢唔只肉感咁簡單

Fufu 自主身體權

呢張post link托呀

好多痴線佬

睇佢艾豬佢練到D腳指可以捉住D野咁

係有西又無底線
而且係香港男仔想賣肉都無本錢 無樣又無肌肉
先令人有錯覺 覺得有西大晒
如果香港男仔可以做到日本牛郎咁一樣大把Market

結論：毒撚loser錢 不論性別一樣咁好賺

用嚟整薑醋

睇你買咩Tier 平啲用公仔遮 貴啲淨係小blur粒野（基本上一眼望以為冇打格）最貴無碼

買完放上連登佢就冇生意啦

火山孝子來 Simp來

想知多啲可以睇下Sigma最新條片 就係講緊呢啲人嘅心態

肥婆露出有咩睇

之前有人放過
點知帶旺咗佢盤生意

想知佢lin餅咩色

因為係豬嚟
淥泥食豬哨嗰隻

屌那媽po晒link以為有流出 點撚知係呢幅圖

幫你po埋喇

咁都會旺
睇完唔知自己睇左乜野 乜都唔露都算
連分辨果張相係身體咩部位都有困難

火山Kai子要課金了

佢身材又唔係正 上網睇AV好過

屌你好撚肥好嘔心

下莊賣貴d
適用於人同燒鵝

最貴嗰個係咪下面都無碼？

其實email 職業係咩

好多男仔都有樣有肌肉喎 你係咪對男仔有偏見

見到你個名加幅圖大笑咗

日本牛郎都係冇樣冇肌肉架啵嗰個咩最強牛郎都係陰柔型

減肥人士或素食撚可以幻想自己望到咁樣的豬腳從而失去食慾

人型豬，can take me 取西經

呢個真係要退場

算唔算係物化女性表表者

平時影相拍片都無乜特別
但上次兩張相真係好樣衰
究竟真人係點
佢肥得黎都幾淫

豬撚到

C君

你係街望到靚女多定靚仔多
女仔就算唔靚都識打扮
男仔求求其其 面都唔洗就行出街嘅大把啦

人地會化妝set頭喎
香港有幾多男仔會修眉吹好個頭襯好衫先出街

但香港男仔會打扮嘅人好少啊嘛
調返轉講 豬閪email 咪一樣又唔靚又肥
但佢打扮下開晒filter P下相咪一樣有Market

有啲偶像明星賣寫真係為左谷人氣 算係周邊商品咁
佢呢啲真係為賣而賣 仲手揸女性身體自主嘅光環
純寫真Model都係雞 但人地係俾大老闆玩
佢係俾毒撚玩（或者 係佢玩返毒撚

我覺得一樣咁多 事實上好多你以為嘅靚女都係普通樣甚至豬閪嚟 而家個風氣就係有閪都吹到變女神

男仔本來就唔駛化妝 咁樣比有咩意思

講還講唔好貼圖呀屌你老尾
咁撚樣衰

手足黎咪撚分化啦

睇外國雞好過啦 睇呢隻肥雞

莫爺你岩？

女仔本來都唔駛架下話 況且古代各國都有男性化妝甚至研發嘅紀錄啦 男仔化妝都唔係咁出奇啫
而且咩叫本來就唔駛 打扮原本就係額外 就係裝飾 有人有必要化妝嘅咩 啊邏輯大師

你都識講女仔普通樣 只要打扮下都會俾人吹奏做女神啦
男仔打扮下咪一樣大把女圍 偽韓仔、比比鳥頭係大學都大把女埋身啦
明明講緊男性肯打扮一樣可以賣相賺基佬 毒撚 腐女錢
你就死都要拗男仔唔需要打扮

屌你咪覆我添啊 次次入嚟都要望多次張豬閪相

點解會有咁妙嘅比喻

放上連登嗰個買平tier咪冇野睇

講還講唔好放圖

肥膏

佢真係好肥

Pin呢個啦屌

平tier既相都咁趕客
仲點會想比錢買貴tier

唔知VL巴點睇

認真問有隻畜生唔着衫野外露出 可以打俾邊個

真係好撚正，又要課金

其實連登仔會唔會去砵蘭街指住啲雞黎鬧

賣咸相咪賣咸相有咩值得係咁追擊

利申，唔知乜水黎，咁撚肥都有人買？

第二張有啲似林作

無碼相 佢係咪會露點?

想嘔，唔係講笑

你課完放上動物台

有錢無定洗

未撚玩啦，條豬西玩開露體又幾大件事呀，露下兩點會影響格局呀？三上悠亞都做唔到啦

Email主張： 身體自主 女權主義唔想露點比大家物化女性

要睇豬ge我去街市免費睇到夠
仲有雞都係免費睇

其實如果有人肯買晒啲相再放晒上黎免費share
呢啲雞好快玩完

1蚊都比多佢啦 只係想知 如果佢唔露點 啲相點賣得出 但諗落佢又點會露

其實有諗過
或者買完拎去tg group 分享
太公分豬肉

咁事實上真係好多人課

真人真係成隻豬咁

你唔睇 大把港男睇

身體自主=我可以做雞 但你唔可以話我做雞

Pinned

睇親呢類POST都好開心

依啲叫身體自主
用黎賺錢有咩問題
請勿物化女性

肥撚到 唔講以為係豬棚 跑撚咗出嚟既白毛豬

睇唔透係獵奇心態
定有咁多人鍾意睇肥豬

老實講有無人有買佢最貴個啲相
放晒上黎斷佢米路都好